LEGO MINDSTORM

我估腐皮嘅原因係好多人睇書只睇封面。

果3條撚樣唔該同我企出嚟

依家有4條撚樣